針灸後掂到水

針灸隻手，完左之後掂到水，而家個位成日痛，有冇ching試過？要休息幾耐自己會好番

我最近每兩星期都會電針手指穴位， 之後都係立即洗手清潔， 唔發現有乜嘢問題。

入水

我啊媽針完手擘都係，果日無端端落大雨，淋濕左過身同手擘，之後隻手擘都係痛到舉唔到上黎

之後點處理？ 休息左幾耐？

大約係前兩星期既事 依家仲痛緊

好似係濕氣入左去 要驅風 但佢咩都無做

Ching下世小心啲

立即洗手都完全冇事？

我平均兩星期做一次 ， 因為喺賽馬會診所入面做電針， 所以走嗰陣時梗係跟住啲標貼指示清潔乾淨對手先離開， 醫師亦都冇講話有呢樣禁忌。